屌，班狗又開始打記者

睇有線live

推

打埋立法會議員

屌！d狗痴撚左線喇

中共 開始搲爛塊面

記者加入埋一份

打記者wo

狗: 記你老母呀

屌 推記者

呢班黑警係咪倒米架

推上國際
話佢哋隨時整到記者人踩人

得返記者同狗
打梗記者
痴撚左線

32台

23623

盧SIR我就睇你今次點拆

聽到記者屌鳩pc23623打記者

邊撚度有人理姐
全部都係佢D人
D咩記者協會強烈指控又唔理
國際公會屌又唔理
好撚大既官威呀

弱智 推記者防線

癡撚線有示威者個度佢地唔推進
得記者個邊就係咁推
呢啲咩戰術？

狗：請立即停止你地既職務

屌你含撚啦

好明顯想滅聲, 等下次記者唔企咁前

繼續啦
你班狗以為得罪記者會有好下場

黑警想打議員同記者 , 記者都爆晒粗

屌 痴撚線
班記者真係搵命博

痴撚線

黑警食屎啦

借題發揮打記者

打記者同議員
一哥我睇你今次點拆

社會話事人

想人踩人

搞議員記者等收皮啦

佢哋依家玩無賴
理得你點樣寫衰佢哋
誰大誰惡誰正確

只會令記者更加會報導事實既真相

urgent: Police attacking reporters in MK!!!!!

屌 明明無手足係度都可以搞到咁
黑警真係無撚腦

純粹發脾氣, 針對記者

加大記者憤怒
下次勇武郁手係咪可以叫記者扮睇唔到

如果警察開記招講今晚單嘢
但係無記者去會點?

都無哂示威者 班狗係都唔散

佢地唔會明, 高壓手段只會令到反彈/反擊力量越大

記者加油 投訴黑警

盧狗： 我好尊重記者朋友

一定有官媒CCTVB

無撚有錯
香港人唔係on9

屌 好撚嬲

我想問我睇緊d咩
班狗當記者係示威者咁推進
好多女記者向到嗌
係咪痴撚咗線

肥仔聰會鬆番口氣

搵兩隻pprb（？）出黎up
都on9
搞記者做乜春

警黑聯盟connected

推上國際
You shoor the journalist !!!!!

成版熱門都裝唔曬班爛仔罪證

推上國際
You beat the journalist !!!!!

佢地只係癲狗
主人要放佢出黎咬人
就唔會分對方係咩人

pc23623 推到你仆街

狗狗暴行：
妨礙新聞自由
妄顧記者人身安全
有機會損毀器材

黑警

一過12:00就獸性大發

記者嬲到爆粗 明明冇乜示威者 前線都係記者同譚文豪佢地
班狗照推防線搞到差啲人踩人
完全唔知班狗做乜鳩

全部狗都無哂性
權力大過一哥
一哥對住議員都唔敢咁大聲

Push

我一入立場睇就已經係立場哥哥向到同班狗嘈
完全唔知發生咩事 跟著就見到班狗推記者
好啦 我真係想知班紅媒會點報依件事

睇黎又要著哂裝備去記者會(如果仲敢開的話)

cls 連記者都推，睇吓紅媒點spin

岩啊 打議員 記者

沒示威者打咪搵佢地出氣囉

""我估"" 會話幾個飯民阻住警方清場, 之後話其他記者包庇

警察今次真係玩撚完,光環盡失....

唔報

啲細狗亂吠亂咬法
做幾多形象都搞唔掂

班狗真係癲撚左，佢地真係以為屌人老母唔洗代價

Pc23623 打記者
記者可以親自去報案，有大把目擊證人

佢理撚光環
一哥就可能介意
前線班傻閪你撚得你
最緊要可以打鳩你

一哥:我地對記者最nice

打撚完人叫記者合作
合你老母咩
得你地成班狗係度推

可能今日比記協屌完唔順氣

一哥一個月前先講對記者好好
同記者做朋友
而家推到差D人踩人
一哥廢到連啲細都唔想理

清走記者,示威者死咗都無人知

打記者要推上國際

6223打記者
推爆佢

依家搵理藍衫出黎扮哂野

走晒未

佢地同記者一向深仇大恨,
1/7係比上頭叫顧形象先留手,
家下忍唔住咪出火囉

克警係暴徒！

根本呢班癲狗好難用
唔用就執唔到法
一用就亂咬人 仲要唔比追究
一追究就咬返主人

聽日警犬工會應該會屈議員記者唔合作

又打記者？

記你老母又重演

cls

佢地行動的思維唔係「應該做d咩」
而係「想做d咩」

佢地有班藍背心想盡量拎光環,但班前線狗太蠢

黑警工會而家勁撚過香港啲司長
出境講廢話仲多過張建宗

推上國際

都似係 但依家咁只會更加多人反佢地

PUSH

個班pr黎架麻
前線嗰班係有牌爛仔

誰大誰惡誰正確
法治？
吐

佢地屌晒全世界老母 以為自己大晒

無家教